「龍心」涉咬傷保安 女友圖阻警拘捕 二人拒認罪准保釋

自稱為網絡紅人的「龍心」林克霖，前年在西九龍文化區咬傷一名外籍保安，警員到場拘捕他時，其女友鄭芷琪上前試圖阻止。「龍心」被控襲擊致造成身體傷害罪，鄭則被控抗拒警務人員罪，兩人今於九龍城裁判法院一同不認罪，排期至2月21日開審。

控罪指，林克霖（41歲）於去年9月30日，在香港西九龍文化區苗圃公園內襲擊Paul Salter。鄭芷琪（19歲）則被指於上述地點，抗拒警員楊仲明。控方透露，僅會傳召受傷保安作供，二人沒有錄影會面紀錄，預計審期1天。裁判官准二人繼續保釋。

自稱為網絡紅人的「龍心」林克霖

自稱為「龍心」的網絡紅人林克霖？

前年在西九龍文化區咬傷一名外籍保安

去年9月30日

?

Boboboy

空間之神

阿麼...阿卡沙......

19歲。。話佢39歲都有人信